參加反政府示威遭酷刑逼供 伊朗無視國際要求赦免呼籲 摔角冠軍被秘密處決

伊朗無視國際要求赦免的呼籲，處決一名涉嫌謀殺的摔跤手。

27歲的阿夫卡里被指在2018年的反政府示威中，殺死一名自來水公司的保安員，被裁定謀殺罪成，判處死刑，當地星期六早上被處決。

家人曾經表示，阿夫卡里是在酷刑下被迫認罪，代表律師亦認為，無證據證明他的當事人有罪，又說當局拒絕在行刑前，讓家人探望阿夫卡里。

阿夫卡里的案件引發國際關注，國際奧委會主席巴赫形容，阿夫卡里被處決是非常不幸及悲傷的消息。

美國總統特朗普曾經為阿夫卡里求情，形容對方唯一的行為就是在街上參與反政府示威。代表全球85000名運動員的世界運動員協會早前說，如果伊朗堅持行刑，就應該將伊朗逐出世界體育之中。

共匪仲同佢走咁埋，死得

死乜尻 二個半斤八兩極權閪

中共要靠佢D石油駁命架
一帶一路都係因為咁

好似二戰咁 斷佢石油米路 逼佢打仗

所以話國際線根本唔會理
你係極極國家犯既罪
做好正面文宣就得
同埋準備好一個正面同正常反共既背景被人審查
完全無名無姓唔知自己做過咩既，就唔好走佬

trump發聲都冇用 仇恨美國加速佢死亡

估下香港有幾多手足比人秘密處決

咁國際都無回應伊朗訴求停止制裁啦咁按道理伊朗駛撚聽你支笛

加速啊

trump回應咗